美國人開始好似我地咁唱番國歌

唱同一首歌，追求同一樣野
民主、自由、人權、真理、公義
即使做左世界第一強國，全世界睇你頭
唔去爭取，都係唔覺唔覺就會冇左

O say can you see,
by the dawn’s early light,

What so proudly we hail’d
at the twilight’s last gleaming,

Whose broad stripes and bright stars
through the perilous fight

O’er the ramparts we watch’d
were so gallantly streaming?

And the rocket’s red glare,
the bombs bursting in air,

Gave proof through the night
that our flag was still there,

O say does that star-spangled
banner yet wave,

For the land of the free
and the home of the brave!

Racist

其實首歌真係幾難唱 個range